點解分手咁難

佢對我好好，唔捨得分手
但我已經唔鍾意佢，唔想同佢結婚
點算

分

對你好好都話唔鍾意，又唔想有將來 ,咁就分手啦 仲有咩好諗

有強姦冇焗賭 仲駛問

我最近都好似有呢種感覺